啲侍應嘅EQ幾高下

岩係尖沙咀食嘢，有一男一女坐四人枱打橫坐，個侍應同佢地講話繁忙時間要打對坐，我見個餐廳又真係冇乜位，就算吉枱都係啲人啱啱走，之後見到個女嘅發脾氣，男嘅就寸個侍應話依家係繁忙時間咩？我見到有好多位喎
之後個侍應就答佢，八點幾係我哋餐飲業嘅繁忙時間，你依家可以打橫坐，不過你地咁坐，轉頭我地要入客嘅話要你郁就唔好，同埋位的確好多，不過全部都有人坐緊，如果你地中意打橫坐，不如安排個吧枱坐啊
之後，佢地柒住咁走左

咁炸

繁忙時間唔係不嬲都2個坐一邊

唔係講緊卡位呀Ching